一直話和勇不割席...到家下就割席話唔投..咁係唔係割席呀

咁有d和理非接受唔到既行為係唔係可以割

但都唔可以投建制

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

Agree
————————————————
簽名檔：

Agree

again

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

咁所謂嘅兄弟爬山呢？唔係不嬲話各施各法？